美國制裁涉疆中國官員 趙立堅稱中方將採對等措施：「很快你就會知道」

美國宣布向4名中國新疆官員實施制裁，包括新疆維吾爾自治區黨委書記、中共政治局委員陳全國，指他們嚴重侵犯新疆維吾爾族的人權。

在北京，外交部發言人趙立堅表示堅決反對及強烈譴責，決定對在涉疆問題上表現惡劣的美國個人及機構採取對等措施，敦促美方立即撤銷錯誤決定，停止任何干涉中國內政、損害中方利益的言行。被問到進一步制裁美方的措施細節，趙立堅回答記者「很快你就會知道」。

講就兇狠，做就

送中國護照比侵

面目可憎就係形容呢條友個樣

可以做得d咩 咪升條友職囉

派三萬黑警血洗白宮

唔好咁啦 蒼老師會唔開心嫁

凍結美國高官在中國資產

口水交

咁要等幾耐呀
我好想睇中國亮劍呀
厲害了 我的國
打到鬼子呀

然係侵就犯国安法全球搜捕

唔比美國官員用人民幣

可能祝侵侵來生做中國人

Er..ererrr...

搬石頭
1賠1.0001

毓民

咁似川島芳子

禁止入境

制裁拜登競選資金還擊

印假美金囉！好難估咩？

美帝幾時制裁蒼井堅？

即刻摺被 問你怕未

疱疹

要改圖 我殺死特朗普條仆街

迫所有美國人做中國人

報復就報復啦 講得咁好聽

很快就知道...
個講稿係咪未寫完？

美國官員唔會好似支那既用敵方護照

夏世三.gif

很快趙立堅就會清算

手段
咪又係殺D薑餅人
殺到啲薑餅人
求美國收手

斬首行動？

爽死了先係第一

通粉

立法，制裁中國的，都是有罪

石頭呢？係咪已經用晒？

咪就係對付香港人囉
香港人已成人質

凍結美帝子民在牆國嘅所有資產！
牆國成最終贏家

無限口交術

又諗住搞啲NGO

日日問佢
香港人好想知道中國作出有力既反擊措施
打到資本主義美帝

呢張正。。一句清楚晒咩叫中國式邏輯

同689 揭露佔中幕後勢力，邊個快d

很快你就會知道

席席bird極

noted! so?

制裁美國的措施就係「很快你就會知道」

com 檔

大撚把生意啦講真

also this:

13億難民制裁

叫春螢嘅「我提醒你，中國有十四億人」嗰下都唔輸蝕~
有生之年一定要逼佢地舔毛魔水晶棺材入邊啲屍水~

你當比卡超流嫁？

詛咒攻擊

話唔定真係，十足綁匪咁︰「你晏一日交贖金畀我，我就割你老母一條手指，十日為限。」

我國搬石頭砸腳的決心 堅定不移

唔通就係習總個女放棄美藉?

禁止美國議員/官員入境，禁止佢地用人民幣，送中國護照比美國人

比卡who?

充公伊萬卡中國所有生意就最好

嗯

咪搞鳩香港囉 美國越禁得勁
我發洩就越多係香港到

嗰條撚樣同耿爽有乜分別呢動作一摸一撚樣嘅

姐係支那人同畜生無分別

狗樣

流浮山刀手？

咁快準備好石頭

支那哩期啲石頭應該嚴重缺貨。
個個國家家搬幾舊。

黑名單左佢個淘宝ac

還手啦，唔還手正契弟！

禁止所有美國人買華為手機

每次見到呢條真心膠嘅認真樣就好想笑
認真仔

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

好多總統
都鍾意做press conference出嚟講嘢
點解唔見習大人親自上陣嘅？

美帝吓尿了!

你都識講總統

推 抗爭Mind Map #移民走資 BNO「5+1」 #取回強積金 #聯繫匯率 #國際戰線 #快閃文宣

點解揀呢d人做公關
個樣狗到西咁....

反制措施=加建集中營

有冇人有hawaii pompeo同楊見面個張相
楊成隻狗咁個張

是嘅話就大鍋

你唔用得美金 會叫命
人哋唔用得人民幣 not a big deal

我都唔識分莊閒了

唔比播NBA?

制裁美國官員

好心急 我都想知

689：適當時候

美國官員冇得用崑崙銀行點算？

正 拍白宮淪陷外傳

收哂啲雨水

有牌打就唔會剩係鳩噏